好多野大學生做就型，ive仔做就柒

IVE仔你算鳩數吧啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

？

分化撚？
IVE仔不知幾型

型就唔會無資格讀大學啦

樓主都係ive仔出身
依家又踩返自己母校
你㭍唔㭍啲

讀IVE 都好過讀毅進
樓主毅進仔？

大敵當前仲分化
抵你做過街老鼠
blocked

IVE 做勇武....不知幾撚型

Jm9？

毅進仔出黎搞分化？

毅進仔就柒柒柒

如果你係根據咁樣分型唔型，我諗你應該柒到要捐番你啊媽個閪到

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )完全封鎖

中學手足都型過樓主

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

樓主毅進仔萄葡ive仔？

blocked

毅進仔

小學雞 講嘢都冇乜腦

毅進出黎既質素 唔洗睇

型到仆街

I大